獌痢熱正選輸到仆街 殘陣就熱血反勝

班正選廢到
幾年前俾d青年軍去踢
一早橫掃歐洲啦

熱唔算殘陣啦，一向無咗kane勁啲

熱琴晚叫殘陣 ？
除左傾傷左之外 邊個位唔係正選 ？
您忽撚左呀 ？